［突發］坑口新民黨橫額

廠
感謝文宣

岩啦
呢啲就要多做
不斷將送中同警察施暴同建制扯上關係

整張 「支持葉劉做特首」啦

呢幾日見到好多，又新民黨又民建聯

龴龴

推

200 萬人？